移除顯示卡轉用內顯，開機立即變慢

早前將電腦本身用緊的GTX1050Ti顯示卡拆出嚟畀朋友，自己就用Intel內顯
但就發現電腦開機由30秒變成2分鐘，開機出現Windows logo下面個圈不斷轉

已經試過用DDU清理Nvidia及Intel GPU driver，又試過去msconfig教setting，問題依然存在~

有冇人試過類似情況識得搞？
除重裝Win10有其他方法？謝謝

裝番張顯示卡

用SSD裝WINDOW 開機未試過長過30秒喎
利申用緊AMD內顯

試過，而家裝左GTX1650落去，開機一樣慢

我本身部機都係M.2 SSD裝Windows，所以之前開機一向30秒內，係移除左張卡就咁...

內顯差過獨顯就一定，呢個係效能問題，只可以買過張顯卡

只限intel

下
我用4460都好快
普通上連登睇youtube

有冇開fast boot

ddu嗰陣有冇入safe mode

本身有開fast boost，上網睇過試下disable，disable左都一樣，未能解決

咁梗係啦屌
唔係你咁貴買張卡返黎做乜鳩

有入safe mode
再裝再刪都試過，一樣都慢

最近已經裝左GTX1650落去，開機一樣慢
就算正常用內顯都唔應該會慢咁多

開機速度關咩顯示卡事 boot setting係咪同之前一樣 我都係鳩up緊 未聽過換左卡就開機慢左

boost setting 從來冇搞過
除左拆走張卡之外冇做過其他野，所以都係估用內顯問題。

認真
重裝windows啦，最快

睇下reset bios setting to default睇下有冇分別啦 真係唔係好識睇其他師兄打救你